維他奶？？？真係伴你開玩笑

跌了ifc見～

又開？

有幾多人中伏

抵，抵呀

麵麵聽日睇升定跌

rip

落啲跌 我想入好耐

麵仔點睇G20

和好 準備入中資股

翻身機會睇今次

好撚狗呀你，嘰一聲笑咗。

屎汁都泌埋出黎

咁春袋有無泌埋出嚟開榴槤？

係都入5g三寶啦啦

高風險 不了

就算g20真係傾唔掂
全中國都一定會保佢

即係只會升唔會跌 點會高風險

個風險係你開咗post 講

最近飲子母奶

冇驚過，$45嗰陣入左

拆雞棚

維他檸檬茶，爽過吸大麻

不如麵仔你去g20同刁傾傾佢

[深度分析]民意與民心的分別

會亡國

面仔一開post 實升

Ok 入得

爽過吸大麻

咪一早講過估值太高

入得

維他奶

下一隻會唔會係領展 派息拍得住定期

g持 dodo

轉去一丁麵啦

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表 7月2日截止

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

唔睇pe 果d 真係合埋眼跌落去

麵仔我驚你燈到佢升返

面仔最近破燈
G20前已升串28500

大dodo 咁燈法，唔怕坐洗頭艇？

跌到27入手了

賺升幅都賺到傻啦
一睇你就知無持有

笑死

又唔係科技股 呢個時候入即係接火棒

其實買黎做咩，都無息，又唔係增長股